price.com同openrice呢種app同個網站有咩分別

我比較過真係冇乜分別，開broswer感覺仲安全仲慳電，如果同網頁冇分別，裝個app好似阻頭阻勢咁，網站速度可能慢少少，我又唔介意，通常只係睇facts用，唔會睇opinions

唔會裝呢類app

openrice訂自取單有通知

openrice外賣自取落單係弱智，我俾完錢先發現佢幫你揀咗遠啲嘅餐廳拎

用開Browser嘅Private browsing睇

openrice睇黃店好似一定要經app

以前興乜都整個app
網頁技術而家好mobile focus，d機又快左，冇咩需要整app。

除左方便佢係咁push垃圾通知俾你，所以而家d網都係咁乞你放通知權限俾佢

諗起交通銀行個app係開個mobile web出黎

仲有PPS

呢個先經典
唔講以為仲係用緊Static Web

直接開app 同入browser 再入網站既分別

大新銀行先係最仆街，個online banking 根本係手機網頁，但係唔比你用手機browser 入，焗你用個垃圾app

大新個APP 真係廢撚到.....

大生有冇app